Youtube到底點樣做到fast forward而聲音保持正常水平?

以下只係網上搵到嘅資料,
到底有冇一個player係做到fast forward而聲音唔變尖?

「快轉時是否可以不要變音」是指快轉時聲音會變得尖瑞嘈雜，那是聲音影片的影音軌是同步的，影片加快聲音必然也跟著加快，否則就影音不同步了，聲音軌加快時聽起來會覺得類似高音，那是加速時音頻趨於密集所致，目前還沒有具有可單獨調這種聲音操作介面的播放軟體，因為快轉只是偶而才用的功能且轉速的時間也短暫，加上轉速度快慢所造成的音頻高低不一，聲音調來調去的也麻煩

我唔識咩理論, 歡迎討論

冇，你mute 咗佢啦

佢好似有啲program 會調慢翻
利申9up

點解講急口令嘅人把聲唔會高左